開定先 罰球唔計

12碼唔計
龍門甩手唔計
罰球唔計
丙朗今場波又隱形

插哂水wor 又俾隊友carry

無feel點計呀